[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 92 祝各位歪中雷鷹

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
2018/11/15 14:00（UTC+8）起，將舉辦設施活動「設施活動「將心願寄於天風」。
本活動可挑戰水屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

註: 送限時活動建築，類似上次萬聖，詳情後補。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本(請先突滿):
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

光斧幾時上返黎

優良傳統

差D中1001

負評係俾樓主

扭曲的姐弟之情
同弟弟一齊沖涼

BTW:寶寶真係中雷鷹,多謝先

其實點解唔等暗pool先allin

正太

唔撚抽啦今次
弓好廢
得對波大
我練風槍打好過，都好大波

有無人睇完活動故事後開唔到新關卡

營運送既10 抽就中雨宮天，可惜和其他弓角一樣好遲鈍，最討厭儲力又向天9 射，技能又冇驚喜

衝動抽曬80抽
得隻光奶

巴打想單機?

d海豹做咩9

咁唔抽了

風補如果要多招武器補技好似只可以用424有補技果把杖

抽唔抽埋細佬好？

既然話得改弓,應該係潛力股黎

30抽得隻細佬同一張新咭
練細佬好定練風槍好？

用424再用新龍拉血

本身已經主力光奶，係咪唔應該練細佬？

3星* 9

叻喇叻喇 屌你老母
頭先個post已經問過啦你
完全封鎖

靜係雨宮天都值得抽啦

睇模組個包包面唔知想點

530仲好啦

個個咩自由騎射已經po左第3次佢中新5星嘅圖都冇人理佢都仲要po
真心係唔係有咩問題

岩岩抽到上次隻新火龍 如果想打真風龍
用新火定舊火好?

都唔知佢做咩撚野

530武技加回復量...

咁易中架咩

雨弓天
想要

無撚有錯
雨宮天BBG都唔抽
肯定係基佬黎

38抽得4張4星卡同大把3星角卡龍

棄game

用530咪得1招補技

寶寶又嬴

咩機體先得架

新舊 你唔突唔530 都無分別

打唔到

兩條5星風龍都係加血
會唔會12月中係出真水龍 一開波扣起馬2000血
要靠條風龍D血加成黎頂

你都係想人完全仆鳩你姐

好撚多生面孔

424加攻...

說好的協力? 個特殊關都係要單機
不過仲易過萬聖果關 唔升建都輕取稱號

新手想入坑有咩注意

2補加滿上限係咪都會變左回血

我有lily

係嚕

424火屬杖果條path係單體回

火屬果把既上一階喎

我冇呀程巴

晚晚攬住姐姐訓教

細佬勁咩？ 抽中左

真係好多海豹

好似有寫回自身
唔記得左
冇wifi download緊data睇唔到

諗住升火斧 用434
舊火依家可以突3
新火頂多突2

痴線，抽到驚，免費果2野已經收得手..

上個po咪有人貼咗link

我覺得護符先係大獎

我搵火帝場搵到出現新code:4

雨宮冇雷鷹係咪都係垃圾
4星龍又冇5條

升建活動照經驗係單機架喎
邊個話協力

有真龍

上次公告唔知講邊關有協力

好彩係逐個上黎, 扑得切

請問大家如果無勁既木龍應該用耶夢定係希露維亞好

EX關呀ching

Show Blocked User - Trynsuccess

今次官方逼人刷真龍

武藏搭4星龍係咪唔洗望條真水龍了

下個活動黎
佢一次爆太多料

唔講4*唔係回血住
唔開血限一技都回成千
留啲回血技煲醋咩

有無巴打救下小弟

刷龍石 突爆舊龍

都易攞，又要等月尾

武藏真係屈臭機，全game輸出第二仲勁過風法
根本係假4星真5星嚟

再配埋隻風雞

EX關要協力做乜?

風槍 / 風斧

好耐冇見

真龍得1條 要突爆好難

原來究極係

我都想問呀

新弓？不了

出現了

升唔升武藏上5星

飛雲再起!!

升

我有呀 同雷鷹 pass

劍職我就allin

啱啱旅行完

一抽卷 可唔可以儲夠十張十連抽？

有得突滿火/水龍
突邊隻先好

屌 第2張補師用既符
仲要突唔到

OK

大師兄歸位

我想中新符呀 屌

真係要開fun son比自己開場
火帝超搵左半個鐘咩都冇

送兩張10抽咩？

突火

升尊。530 武

排真龍 比風法 下次打真水龍

個個都SKIP3場高級 無人打超級

風杖呀 講火水path托呀

十連券中新龍

好撚多海豹

飛雲巴

一直講緊火屬前面果把424

要追真風龍進度，又要每日打7萬分

有冇人開水迎超
開完場掛係到都ok

等我打到先慢慢追啦
如果唔係到時冇人帶我打

每日獎勵既單抽同十抽

柒咗
唔會喺今個post出現

超簡單，同萬聖節一樣搵風法fd
再拉一堆怪同武藏輪住放技

19號先開始打活動會唔會趕唔切呢
呢幾日都係想打素先

飛雲巴係咪用武藏?

係，感覺boss皮粗肉厚，要落毒入od

今次掛唔到機 比D水蛇屈到死
要手動

即升

冇5星風 冇武藏

我升風奶定力架

我風低消打真水

力架打唔到真龍
唔防濕,升奶好

一係就升武藏

有冇風奶主動被動技睇睇

海豹曬完又唔見哂了

龍胖po日常

力架

30抽中一隻利維坦
我想要大奶奶

打到好眼訓

明明卜左好多個 但係冇一篇係封鎖左

力架+4星風雞滿突
定
正太+5星活動龍滿突

已冇咗火山龍個種好玩感覺

我要雨宮天啊

有龍仲唔夠咩
我80抽有大奶奶
光奶

單機任,係咁
其實火山龍好玩都係未有龍化前,一出龍化已完

因為拓荒時期過哂

唉 大神都咁講

你會對唔住力架

已經同姐姐玩緊

有真水既資料？

所以下次raid boss就廢左龍化卡(好似係

唔係廢特攻卡咩

今次龍同角都大奶奶

兩個都會 好似係

中左水槍

請珍惜力架

4星弓係咪好用過黑人？

中左水劍

抽唔嘅一齊唱
Won't you take me to Funkytown

我好想抽呀明巴
但我FEEL到我會中埋晒D唔要GE野....

用十連卷咪算

咁你就諗你唔想中嘅野
你就會中你想中嘅野

但最後多數唔畀我中
全部變晒3星符

十連卷係咪無限期?

係

50金都送得出
DLLM CYGAMES

我想棄驚

今晚仲會唔會有真龍團

就因為呢個BUG
所以畀50金你.....
點解唔係5000?

Is this some sort of out of season April Fool’s joke?

咁快打完140萬分?

今次唔係100萬咋咩

回復效果
光奶終於有野用

木弓好大波

其中一張劇情叫 扭曲的姊弟之情

新風弓好靚, 弓職又BUFF, 快抽

抽左未?

今次稱號唔難拎

中左

我硬係覺得風弓同光槍係同一人黎,
個畫師轉左髮色就當係新人

呢隻閪驚 太刀職算唔算過屈??
當劍職有無限爆發 但唔係易出
講緊鳩按就大大力

寶寶 重課狗 垃圾仔 死法老

見到五星弓好開心
屌你暗弓黎嘅
3000覺醒露

唔該下次開新加返個極推薦

拎番賭神d gif嚟搞大佢啦

每次出新pool見d海豹狗衝出黎晒真係好搞笑 有冇諗過自己其實係隻小丑

真, 個POOL又唔勁唔知有乜好曬

垃圾驚一啲都唔平衡
我隻火短啊

呢D時候唔曬幾時曬 但唔好咁過份貼幾次都OK既

一開驚已經話火短唔係勁個人
係招ex技 一隊點都要入一隻

曬畀D 好似我咁48抽都唔中5星同4星任何一隻有up既角同龍

個故仔雨弓天弟控到痴線

好似以前睇柚木’n d本子劇情

今晚課完唔中就退款棄驚

戒課金

應該搵真扎同雄🐎配

抽晒所有石 風屬得呢d 隻風弓仲要岩岩all in 所有石升lv 點玩活動

柚木n成日畫姐弟 係靚係唔鍾意

拎唔到100秒,得3隻風角升左
又要等建了

有力架真風龍都得啦

繼續爆體打遺跡

今次啲毛都係用嚟刷帝國

我隊唔係話好勁，重有隻水槍俾評不建議首抽

打咗兩場就100妙，你話60妙都叫有難度

今個pool每日單抽咗一下

你想做補師就抽今次個pool

真水龍會唔夠補師

我都覺得應該打左遺跡先,不過19號先開始打,就得返6日要打100萬分

好眼訓 痴線

好想同姐姐瘋狂沖涼#

遺積打邊級

非洲人連風補都抽唔到

唔值得抽

隻弓你話好勁，勁過風刀我就同你抽

已經升左40環
等開真水上埋去

有風法唔升風刀

我係升左40環風補
無法無刀
得隻力架

抽你老母

風補靠你

有冇新補龍？

無 80抽都抽唔到 有建加成應該得瓜

新補龍淨補自己

of
bug左？ 無左張符

得一隻武藏 無風角拎唔拎到100秒

到時真水龍 就好多人求大JJ

新補龍個定位完全唔知想點

姐姐愛弟弟
弟弟愛巨龍

用毛入唔到活動高級場 又入唔到帝國

鼠巴咁快已經搵定人腳

武藏夠晒

有5座建加成 我諗30%龍都得瓜

高戰力唔俾佢剋加隻風法FD應該好易拎

得力架表示唔知點拎100

升滿建一定過到

俾補谷血用,然後無了

升緊16 有把升

自私補 唔理其他人

高戰力=3500? 我帶3200水太刀都係死

100抽終於中到風弓
光槍同lily抽極都唔中

仲有冇幻神打真風 想開埋2個箱

突唔爆好似升45%血龍仲好

新水龍應該差唔多夠入場 過幾日整埋5星屬武

好可愛好想要
想吉佢

你係唔係真.基佬
我冇歧視意思

巴哈有無新風弓文章望下?

ching sick ball

咁快5星50環
我都係等真水出左先升 升到40環擺係到先

突爆4星只會勁三突5星少少
所以如果已經三突到就選5星
得一隻就真係咪鬼理隻5星

垃圾，我想要角多d

係
特別鍾情男補師

有無人升左武藏上5星

成班死gay佬

每日刷10萬分算

神呀 我願意賣左力架換取大波姐姐

75開場技能條...技能有盾....真水龍

肝完遺跡起步應該都追到

肝100遮

一抽姐弟禮裝

都唔知打唔打成長之路同龍超 好
用毛都唔知要等幾耐

依家剩係會出女龍 引毒撚課

見撚到心諗..龍?

今日有無開PUT呀

唔吸引

買升 收市前放晒

老妖婆

今次連隻正太都正過條龍

不過都係JJ控制大腦

而家係咪應該all in打遺跡先?
冇半體先開始打返活動?

阿婆黎架喎

雖然有咁諗過 但諗諗下刷細屬章
d料一樣係爆

抽左50抽 乜都無 重傷
好彩呢隻game 成日出d廢野 舊角又會塞埋入pool
下次儲滿石 到出勁角個陣 一次過

口味問題 如果比我屌我都會屌

更新完之後黑鬼風弓有無勁到

但我想屌

招儲氣大力左1倍 無 弓用落都係怪怪地
呢隻game 太刀職過屈

錢關掉錢上調（約2500）

活動weekend一日應該都刷得完

冇人開團, 啲毛唔知點用

啲毛點先燒到？
排活動高級排帝國都排唔到 排左半個鐘都未必有一場

即係都仲係下水道
蓄力高攻左都無用都打唔撚中

手持體力就有閪屌

毛用嚟打帝超

開房=笨柒 唔係話冇笨柒既 係個比例上叻仔太多

高級有3張過關卷
場主寧願禁3下都好過打啦

排唔到啊 火帝超排左一粒鐘先得一場 仲要房主斷線

f5咗成粒鐘

開咗隻分身諗住開場比自己清毛

1技 1066%
2技唔知個150%係3hits都有定係只加一次
3hits都有就 1257% , 剩係加就 957%
似係3hits都有
如果係嘅話, 呢隻就好勁值得推

真係多撚謝

濕身抗

頂原來我中左細佬
咁升武藏定細佬好

利申無雷鷹
得4星風龍同上次活動隻5星

我只係知暗弓好撚勁

巴哈仔有遠見

冇雷鷹仲問?

無雷雞升輸出做咩
做奶啦

好心佢改開團體戰可以用毛

但我已經40環左武藏

兩姊弟都抗濕身，知咩事啦

普攻大力左 好似

力架 vs 囡囡

唔好睇樣
SP個度已經輸左

本身有隻黑人，抽唔抽新出隻風弓好

暗弓改勁左好多咩

懶醒未出活動就升盡隻木弓住用黎打活動

一開波 先黎一個十抽 嘩 五星 扯晒旗

屌 又係木弓

1技大大力

而家夠唔夠光龍超打

請問520法師杖招自癒補幾多？

諗緊升唔升430杖，多招攻擊技

所以隻木弓勁唔勁？

1技傷同舊木弓一樣，但用少一半sp

用少一半

力架2技太廢, 同埋佢兩招技都要5000左右SP
一技嘅加傷要由2技暈咗先, 儲太慢去暈
囡囡1技只要2900SP, 儲快4成
而用來加毒嘅係1技, 變相加毒都快
囡囡完美屌打力架

我扣你150 extra remove毒狀態
你無左毒狀態 我點扣你第2下150extra

唔一樣, 舊木弓要靠2技暈咗先有加成
新木弓1技直接放毒

要睇佢點set, 可以係技能完咗先remove, 任佢set, 唔一定要合理

我收番句唔出打臉角
新女弓即刻收力架皮

完美屌打

力架 攻擊型=暈
新女弓 輔助型=毒
屌 咩型都打撚錯

主要係濕身FOR返打真水
力架唔得

金爆彩

風弓已上50環

咁力架仲有咩存在價值

其實打真水龍有風刀實落到毒，新弓用2技唔洗煩

力架?

正

填格仔...

有呢隻角色嫁?

同白貓一q樣

水帝

用大波槍唔好

到時夾埋隻風補又加防又加攻
兩姊弟curry

用風法仲好

冇刀都唔會太大影響
因為一技儲太快同埋好似必中毒
所以儲好二技時, 正路好快有埋1技
btw 應該大約射兩次5 combo就集好咗1技...

日文巴用力架好正打水帝

SPAWN大脾

日文巴好似話力架1技突破天際

打萬幾

真龍就用返新弓

好想比姐姐射精管理

所以我都係升番正太算
力架 用430+突滿4星雞打下水帝算

3技食防buff，同綁定細佬同場有咩分別

有暗弓有暗30%攻龍
有雷鷹武藏 就差隻風弓

吸食弟弟獲得力量

真水龍就同場架啦

想表達咩野

應該係講緊招2技計3hits, 第1hit就remove毒第2hit就冇加成?
不過睇巴哈暗弓個post應該係成招都有加傷

姐姐

80抽抽驚左
留番20抽等下個POOL

要搵巴打測試下

仲要係未改之前

抽唔到5星弓
4星用武藏好定風槍好?

升定風屬為真水龍做好準備
希望可以跟到大隊

武藏

咁搞唔洗風刀入場

2弓，1法，1補玩晒

係要升爆唔係驚唔夠血

或者佢係269 * 3 + 150

風弓呀?

風法牙
今日抽完淨係中咗條水龍

有刀好d嘅, 可能又要控龍頭呢

臭G

4隻都遠攻

有咩場 用毛係秒入？
排到火滾

係 驚佢今次血量需求會高過真風龍
全攻型風法可能要升到好盡先meet到個血線
又或者迫你升真風龍(加血加攻)

活動場

升爆都唔夠血屈你用血龍

活動高級排左廿分鐘都入唔到場喎

雞黎

係都用真風
40血果隻可以食左佢

冇雷鷹呀點算好

測左，首先招毒無講話2技開完會remove
所以增傷仲係度
不過果3箭第一箭傷害比2/3箭高少少

抽齊未牙你

遠攻9射都應該贏啦

係未知弓宜家大力到咩程度

係血個到煩，遠攻角防得8

你地有冇成日完場唔出結算畫面

屌 毒remove係2技 remove啊
所以第1箭remove左 2/3箭咪低攻囉

係wo自膠 😂

不過我開完技佢招毒仲係度多幾秒先完又係咩玩法

正喔, 我仲以為會remove個毒
咁嘅話新弓值得推

新風弓係咪都係上530好

抽到未?
到時等你curry

你試完覺得弓點先？

輸出同風法，刀有冇得比？

我拍片果陣出完2技招毒仲係度
但2技寫會remove

無得比，睇抗性做人啦
好似真風咁火短先輸一半

有啦
雷鷹果到麻煩d
計埋下個月包仲差2突

睇返wiki埋game內介紹, 都唔見有話remove毒
點解頭先好似source話會remove 毒
究竟會唔會remove毒?

我啱啱睇wiki冇左會解毒
你係game入面睇有寫會解?

雷雞差一突
呢個pool skip jor

睇數字應該係勁過唔滿血嘅風法少少, 弱過滿血嘅風法少少
咭推加技傷咭

等陣真水玩凍結就拎隻力加bin你地c

黑人無人權 全部拎去做奴隸

仆街死啦dllm讀心術
我5星角得火短女
諗住課198新手包拎多隻5星
屌你老尾俾隻尊我托柒咩你老尾屄
兩隻火屬我拎黎打水活動煲屎咩

睇黎有位巴打衝出黎7

謝

玩凍都唔會用力架

發夢

因為技能真係無寫會remove

似係wiki一開始出錯

總之一定屌打力架

以為一抽中

點知.....

垃圾五星卡

完全屌打
各方面都係

扶他屌死力架

睇定d先
話唔定唔夠hp頂要用真的龍

其實點解要睇成日錯既鬼佬wiki都唔睇安心與信賴既日本wiki

想打超級木試煉都無場
想要鱗啊

仆街AI掛機成日偷懶打少幾隻就走左去, 稀有目標又係,
斬2野就同我走左唔打

想睇煲屎

抽到補同新龍既唔該 做定補師打真水

又代碼160.....
又唔畀我玩

利申兩個都冇睇
係有巴打po左圖出黎問

又一個歐到傻左嘅人

冇新龍可唔可以做補

結論：屌打力架
12月中強化完弓再同木法風刀比

煲屎好似唔容易，唔該開直播

屌, 碌返上去睇
wiki幅圖又係你po嘅
神又係你, 鬼又係你

究竟毛有咩用，都排唔到架啦

升邊個好

其實用真龍加5星屬夠

中左條龍都中唔到大波弓同細佬
迫害

以後唔睇英文wiki

40抽中細佬同莉莉...

alphago

好野 可以低消打真龍

唔好同我講野

你唔係中咗新弓咩

50抽中2張 5星卡

冇中

屌你老母鈴鈴鈴出黎做乜

做奶到時開場冇奶你就比人追住奶

屌佢老母快D可以用羽毛黎開房啦

有無人開風迎

你唔係SH咩

弓模組想點

招爆發好on9 要瞄 又會delay

SH左啲現金 冇課

你贏

排唔撚到場on 99

主角又溝新囡

佢好似識講大條 Sama

重話 sukoi lei

請不要吹奏我BBG

但新龍好7

係好撚柒

第一次抽中新龍係放置佢

Tier 0
風法 尊 新弓

究竟有咩關先入到場 關關都無人開

排到火火地

EX秒入
活動高級~5MIN入到
其他就自己開分身

設計敗北

抽都唔想抽

新弓T0 有保留

上次光又係T0 咗1日

因為event

排到2036都無場入 癡線

等12月弓槍強化再評啦

【密技】模擬器160錯誤的暫時治標方法

慘

請大家不要再將大波
列為評分準則之一

僅僅過到5wave
得返20秒

用唔到毛開場 = on9 爆哂毛

想搵個續關既人仲難過搵處女

光槍其實係勁野黎
不過1vs1限定

最少都Tier 1, 最可惜係被動3技, 浪費咗隻角

打真水龍有我呢個大奶奶細佬

打真水龍綁細佬2技用

一齊升大細佬

睇來真係2弓1法1補或者2法1弓1補嘅分別

想比大姐姐玩

原來風補技2係全體都加血上限 而唔係自己only
睇黎要練黎打真水龍了

抽唔到

有咩慘得過上次活動加今次活動抽左10次十連，出親都係5星禮裝，無角無龍，兩個活動加埋有7張5星禮裝

你唔係淨係鐘意男人同loli架咩

上次先話最鍾意扶他

點解次次都唔出我想要既

課得唔夠多掛

個個玩奶結果無人做打手
笑

扶他唔係男人

聽日打古戰呀

真水龍力架弓會唔會瘋狂比人ng

只可以全女班打真龍

我升風法算
但月尾仲要各位大佬CARRY我打真風
拎定真風比風法用

用雷雞應該會唔夠血

？

無火5星龍既我已經可以突爆雷鷹了

等睇到時一街風補冇打手

打完900要pm團長打唔夠都要
團長唔會ng你

冇雷鷹...

呢到不嬲缺補

做補

所以今次個個玩補

只有主線龍

TIER 0
尊,武藏,莉莉,風法

TIER 1
光槍

TIER 2
ALL弓

雷鳥4突仲有好長既路

全部裝龍化量條禮+新血龍自私補

冇火隊

Disagger

課完一pack
一抽兩彩
見到兩張咭真係屌左一聲

我要風角呀dllm

呃啦你估我信唔信你

誰知道

禁止討論其他game
討論既下個月要幫我課龍突318

我明
Btw 兩張有無得疊個加乘

3d 都有jj
仲唔係扶他

Gbf唔是其他game

10抽一下
我要ROC

Cy爸爸好佛心架 第5張就會有加強效果架啦

冇字幕 唔明

仆你個街, 唔中
(中不死鳥, OK)

佢話佢係gay

呀婆內褲

上下都咁大包

要打300幾條草先可以1月1突爆
點搞

抽到咩？

點解一場成18000分
今次又好快打完

有冇人開錢關比我用下毛

可以開到咁大,一睇就知老江湖

大師手機玩緊?

晚晚同細佬

YES
電雷開唔到

真係睇定先

中東佬 第一日邊個話佢好好勁既

仆街 用石抽一禁就彈App
石就扣左，乜撚都無

多咗150水呀

屌想要武藏

試下一入到黑畫面
見隻妖精消失一刻 斷開網絡
之後等大概2-3分鐘, 隻妖精又會出返出黎
再等到佢話你斷線重連, 先開返網絡, 重試
成功了

十抽乜水都無

個時間要準好捉 入GAME都要有技巧
用手機玩算

我 知錯

防狀態佔太重

又九成係得解

我響消失個下斷
之後等3分鐘咁解

等眠風龍

九成無得解

用火奶解 又易再中

喊出黎

我谷鳩氣升火主

@日文@程巴

程巴終於放棄

拿唔好咁

拎走尊個防暈咪重慘

無 火主

都係劍

尊已經過氣
要4突真風打真水龍

但係高傷喎

程巴琴晚隻火主越來越高戰

今次改左少少玩法
你要刷多D 高級&EX
刷少D特殊關
唔係唔夠草升建同換野

中暈就dps唔出

用風法.......
AAAAAAA
AAAAAAA
AAAAAAA

比面佢

主角點都要升

睇白貓隻19暗之王

唔中就得了

你諗多左

今次主要打高級同EX?

等左半個中
終於清左3場超級龍

要好撚多草
但特殊關無草

高級肥佬長期入唔到街場

我發覺我一隻40%攻龍都冇

一次中2隻5星 第一抽

低調就好

你改名啦好嘛

完全封鎖樓上

再bam落去到我變單機喇

有冇真龍 想清毛

解返

等陣再BAN過

新歌好正

你仲有我

卜咗

Show Blocked User - 鯨sir

我做錯啲咩

你知道的

吹奏一波姐姐弓

同人連先會出bonus

咩bonus

鯨sir下個畫姐姐ok?

4頁巴原來係扶他控

想畫姐姐の射精管理

多D升建用葉片

未升風法都過到wave

即係用體開場同人PLAY?

鯨sir畫埋细佬啦

入人場都有

gbf好多扶他本

根本扶他就係大吹勢

畫啦畫啦

想清毛

俾大家中和下

求人開團清毛

樓上中細佬都唔滿足

我都想清 可唔可以開俾我

真係抽乜都要俾人知

如果我抽到一定曬死你地

活動高級
1846472

COMING

Mark低曬d海豹名
開場見到就ng

-1

好偉大
好感動
終於有場

明巴隻風法好痴線....2200攻

但係屬武垃圾呢

要識得放手
頭先gbf10抽食左屎

好想抽細佬

抽!

老夫要給你獎勵

非洲人打定輸數琴日谷晒所有資源俾武藏，升埋五星
點知今日一下就抽到新風弓 sosad

但用落好似都係武藏大力好多

弓職

buff左咩唔係
暗弓勁左好多

唔理, 反正抽唔中

你都係想俾人知你歐洲姐

D毛又真係唔知點清.....
帝國無人, 龍無人...

睇怕帝國都係用SKIP卷算

67條毛中

做乜咁睇唔開

how do you turn this on?

開game到宜家先得一份25000覺醒就俾咗無五星既風屬，點知第二日就抽到個廢五星，非洲黎下話

我都沉哂

我唔信

屌你

未buff弓，12月先buff
宜家只係buff左力架同暗弓1技

無場

呃你一世冇SSR

本身風法回技太快
其實第3招武技真係唔重要
反而補血可以救一救急個滿血+技傷

屌
你
老
母

冇啊 我冇抽到啊屌

見到D人吹434打到同53差唔多既輸出就笑撚左 人地個43理論傷害一定係近距離A+原地自爆先拎到個理論極限數據 但實際上根本唔會有人咁打

點解GBF啲女正咁多

好難入場啊

無體無毛, 又要養生

屌 我幾時先抽到佢

想keep住打高級+ex 有冇人join 我可開

活動高級 816-8201

我未中你唔準中

豬女唔知咩樣

新角好大波

以為入錯post

join

你冇入錯
呢個係cy驚po

高級0440723

聽日返工打

建LV10
特殊打得一半....

呢個活動風斧好唔好用？
一隻風都冇 四星得佢

30抽乜柒都無

要打真龍一定要530啦
唔洗真龍普通關430就夠

究極
555 8619

想像下信434勁過53果D人碌過去真水龍度爆武技就好笑

縮短咗#1，而家手機開po應該唔會分開2 part。
40頁我再自推

高級237 9201

所以一係430 一係530 基數差太遠啦

究極
542 3619

抽到三突新龍 仲未抽到新符

今次20抽中晒新龍新角

呢張新符似係勁

多謝補師

如果係 OD punisher 就正

佢呢張活動符完左活動好似入普池喎

高級
175 0532

我愛姐姐

莉莉punisher

到時全場遠攻咪冇人拉龍

新4星加force strike
比程巴用

俾我都唔用，睇下邊個中先

一定有人用武藏 咁勁

會唔會冇斧d 攻龍弓法又入唔到場呢

輕鬆斬真水龍

我要手殘打水龍

20c20 抽收得工

高級064 6950

武藏+新風弓雙od breaker
條真水龍一od真係啪啪啪啪

扑撚死你

CLS
F5極都無場

我狂開緊

中午f5左成個鐘先打一場
跟著忍唔住自己開左場

等你開算

F5到我用毛打真龍算

又一個

咩

卜

扑你呀

平時都未見過依d名

到底最後睇po會唔會得返幾個留言係到

388 2994

高級

望遲左

老公唔好扑我

我再開

高級
221 6253

有無新角同龍食評

抽唔到唔知

咁快手班巴打

痴撚線係咪真係咁多人都係打真風,其他關無人打呀?
無哂體力想用毛入關姐 都咁難

算,有緣入到就打,無就F5街場

我啲毛 3日都未清
仲有33條 點搞

008 1057

你幾耐冇入過黎自己反醒下

係咪得我今次無中風弓
弓就弓喇
彩弓出暗弓

BTW一場2萬幾分
今次都好易打啵

你連續幾個POST講同一樣野唔撚悶架咩?
BLOCK7你先

今日仲要曬左兩次

過多兩晚又會變番真風ssss

點解你地咁多毛, 我12條上限...

屌呀 用風斧打活動
禁自動 隻斧係卡左係中間
賠償呀

課金有得加上限

真 幫唔落

打打究極先

想請問一下
我用劍破od 好快
但用太刀好慢 想問係咪用錯方法
已經開左 爆發大幅個個技能

回毛都快D?

風斧升唔升得過？呢個活動

仲有叫我,全祼準備緊

唉 屌你老母抽爆咗 我願意用我所有男角換雨弓天

015 5189

太刀狂用儲力+碌都打得好快架喎 定你係都要A兩下

破od係同劍無得比,
通常係接普攻: 打 ==> 打==> 儲氣斬,咁用性價比最高
或者接5 連 打 ==>打 ==> 打==> 打 ==>打(閃光) ==>儲氣斬,最高傷combo

儲齊151隻上太空捉夢夢先

終於入到

課唔課新手5星包抽埋佢好

我就係諗係諗緊抽唔抽好

無風角就抽

變唔切身

CLS 宜家咁樣點清毛呀
搵唔到場

扑剩既都係高質USER

岩岩又抽到30攻龍

姐姐咁正 無理由唔抽

玩手機驚唔抽野 玩黎做咩

黑人風弓
39266傷害

crit左未

一睇就知我高汁

有EX

ex

我願意追隨鯨sir

ex分開打啦
之後我再高級

想問兔弓係唔係垃圾 我升到70 lv 39環 424武 連第五wave啲細怪都打唔死
定只係我太廢

乳弓天無理由唔抽

EX我拎黎練角用SOSAD

你唔b害wo wo都偷笑

活動解幾lv?

建10LV打得一半係咪應該棄GAME?

424喎老友 起碼430啦 咁平都諗住5色通用?

同埋5Wave細怪係硬既 你建築谷高d應該就ok

好，等我中哂d野佢

活動建 15lv

海鮮網

追隨鯨sir

建築加幾多先

日巴都試咗水帝13000

海鮮網對新風龍評價都唔差

點解推薦果到無暗弓？ ？ ？ ？ ？

光斧做乜上返去

查無房間查無房間查無房間查無房間查無房間

我風弓30環 514 打完5wave 活動建18v 都仲有1分鐘剩

識玩一定咁玩

有冇人開高級場

一日都未夠

高級 401 5906

我唔敢啦

你rich kid

單人協力

還返D機畀你同事啦

屌你老母咩

骨灰級老seafood你都敢扑 未死過

有火法又可以打真龍 有光斧又可以打成長之路 仲想點

屌你老母,死架仔
見唔係日文名齊人都唔開場,等多陣就直頭走撚埋

愛巴有冇俾屌屎忽最近？

仲要抽走埋我要GE ROC
BAN!

我要風角...

ex 先

仲有9000晶, 抽啦

有光斧 4星火法都屌

成長之路大師

日日都俾人屌架啦

抽撚哂啦...隻驚好憎我

佢招技1hit所以個數字先咁好睇

小號要上第6章先開到帝國都幾撚煩

法國依家啲歐洲人通常都係4機佬

打夠6000晶送個張卡明明顯示送左但搵左成個box都冇既

角色60人都未出4*火奶奶

隻風弓著緊尿片 保守估計仲係處

仆左

屙屎咪禁

屌，原來有隻4星風法，見佢咁得意條氣都順d

有冇巴打用武藏打今次活動 成效點樣？

我屌過
btw睇死你又抽中左 死歐洲白皮豬

照舊玩法升建築上20LV先單人刷WAVE

佢仔呢喎

冇
死人寶寶抽中左 佢又重課
以前成日扮哂野話唔課

4星風法?
補呀嘛?

第二場就100妙完成，建加得60%

岩岩20lv左
用風法帶3隻新人入去升lv
1場已經拎到稱

再開 489-7709

不會懷孕wo

同意, 10LV建打得1半
即係我又要30LV先有機會過到

唉 去個池到J住把聲先

要著片

呢度係咪得你未中 哎唷唷

飛巴 AI帶咩人
同埋講下點打 仲有武藏用緊咩龍 同武器
因為我用武藏爆OD 好慢 拎唔到100秒

你都係想我屌你屁股姐

大力d

引人屌屎忽

我就係唔屌 玩劍插呀

198

繼續體力痾煙遺跡

有風弓既人先有資格屌我

再加好友風法

1. 變龍一次一開頭

2. 係咁force strike，

3. 一break 出技，變龍完場

我未升5星因為等新弓報告

呀係補
但光斧係因為佢大範圍所以打成長之路勁？

高級難排到嘔

到時出成長之路超級 冇光斧都唔知點算 徬徨

個排隊SYSTEM好差

一開波即變龍？ 定係指第5wave 一開波變
唔好意思 force strike 係咩

問題係要用毛打,無咁多體

Hater真係好機

幾好屌

有冇人開啲場來打下 用唔哂啲毛

入wave5 應該有2分鐘剩

一入變龍打

2技

友技 x 1

1技

儲力攻擊break od

更新完夜神入唔到GAME，想問有無解決方法

究竟力架定武藏好
資源唔夠 只可以升一隻

力架打水帝用，冇防濕

40環等真水龍出再決定

呢隻game個隨機組隊係咪無用
永遠搵唔到場

Ex 462 0270
巴打們請進場

一個十抽中2條5星新龍

係好開心
不過 成個account由第一日開game玩到而家
7條5星龍 1條40攻龍都冇

上個pool一百抽都冇新火龍（有尊有火短冇火龍 ）

今次兩條風龍 得隻主線送風斧

有冇巴打都係全錯配？

今晚有冇真龍curry 團
想開埋2個箱

好慘

同求真龍

無架啦, D體毛留返黎陪你過世

又屈

巴打 你明唔明我有幾痛

抽到兩張 受傷就交給我治癒
諗緊上限解放佢定兩張升黎用

有冇風補呀 風補個個都大讚
但今次活動 你唯有有石就抽 冇計
目標搏隻武藏返黎

有無風弓100秒教學

瞓一陣就黎爆PO 點跟

武藏 0.18%，難過5星

風得4星弓同4星斧
好撚sad
想棄驚

帶風法隊友 建築我15lvl
用風法清小怪
Wave 4變龍 wave 5 all in boss

咁淘個AC返黎 你會開心好多

我隻姐姐得1114攻,招1技打EX隻BOSS 1200X4,2技打2600X2,算係認真唔錯

冇建築呢

個acc有5個5星人
7條5星龍
唔捨得唔要
好撚sad

活動建加成

活動場都排5分鐘先有房 明明禁出去睇大把房

今次UPDATE完LAG左好多
開頭以為IPAD 2018機能問題, 點知連部IPAD PRO都係咁

咁睇好似普普通通咋喎

幾多LV 玩得太耐就唔好RE啦

弓建10X2 然後風建26 27
如果整左把5星屬弓加60%龍,真係大大力

到底邊個撚樣諗體力同共鬥之翼呢個system
個個都唔想晒體開房，想清毛（包括我自己）
我想解每日三個箱姐，等左15分鐘都冇房
入到房仲要求神拜佛唔好是但一個斷線
一用體力開房2秒就滿左
點解唔索性combine兩種體力姐
一係就隨機組就冇邊個開房果個概念

我都想Re

係喎,唔記得活動建
活動建100%
算係咁,得1千攻有咁既力水
仲要無屬武

同耆老狗女相比,雷鷹打人真係冇乜力

81了 又唔算好肝玩
只係好撚sad 除左光奶有貞德
全錯配

你有風法

得隻雀...仲要0突...

如果唔係想打真龍就唔洗RE

我覺呀! 不過我部手機冇乜電
唔知關唔關事
IPHONE7

我都係自己刷首抽 玩到86rank就去x寶買帳重生 而家呢隻101啦 好快既姐

蘿莉就梗係玩雀仔架啦
咁大隻鷹點入

岩呀 從來打機都唔係想做最TOP果批
自己慢慢玩就夠

想要鷹呀

今日第一次掛掛下彈GAME

我覺得畫面好似光左咁

我都係 我仲以為我睇野慢左

0.06%機率，你得既

..........

等佢出真水先抽啦 到時又有風屬狗女

巴打係咪戒J POST專員黎
成日講個殘酷事實出黎引人鳩縮

龍超完全無人開場

感覺唔夠雷鷹來

大雕大大力

姐姐2技打7千乘3

上次追狗女個班我都叫唔好追

今次重要up補血龍，突爆變補師都係好事黎

清12條毛真係清到訓著 唔清就卡注每日充值

利申 仲有153個靈灰

點解入人場打高級咁難既

全部打成長之路

有無人用夜神入到game?

你試下開場

打一場 等15分鐘

練分身衝到可以打錢 燒毛就好簡單

入吾刀場典清矛牙

開左廿幾場風遺
有條友由一開始跟到而家

我知開場一秒入曬
但無體呀

呢個活動小弟真係唔知點打
同半體遺跡撞左 仲有幾日先完 我岩岩都爆石刷風遺
新手比起萬聖節又少左
個個手揸幾百條毛等入場

糞營運 糞規劃

而家個個都刷抵刷既關啦 遺跡半體又唔係得你知

仲有有體都自己開WAVE打啦 開乜鳩場

我幾百條用曬
刷曬迎擊

屌但我search係好多場有人開左嫁喎
係入唔到

個search功能淨係得個睇字

果個只係你search到果刻既畫面 實際上可能0.1秒後就爆哂

明明有場但入唔到
自己用毛入又無場
d場假嫁？

中左火奶

你甚至可以試下開場黎驗證下係入場系統壞撚左 定係其實可能30個人同時入一間房所以有27個要F5

刷左40萬分了

咁快
用課金卡?

2張0突活動2張課金卡，一場22000

仆街啦 D人成日一開始就熄場就係咁解
比假希望人

我分身刷成長之路中級秒入

AN機有時會有個咁既BUG 場主再戰會繼續開左間房 跟住就退左

課金卡1張頂4張活動卡
仲耍有2張

咁叫歐定非，中埋d咁既卡用完呢次就收皮

.gun

課金卡唔會收皮
因為佢活動加成效果係第3個位
活動完左都係張普通5星卡

一場2萬2 點跟

CLS,我無課金符,一場先得9千幾

今次個boss難度太低

快d打完刷真龍

有無tg group

睇#1

ching有冇睇#1

呢幾日打素材就真既
唔係到時你整武就慘了

刷緊530弓，又要肝多round風章，dklm

巴打心態好正確
可能上得呢度多
個個打真龍 錯配撚得個睇字

體力同羽毛個平衡真係好唔撚掂

我今日分都無打住,刷左花剛岩先
唔係完左個半減要多用一倍體刷仲on9

當升斧建

佢唔做遺跡半減就會正常好多

有冇人發現團體戰好似有BUG
直接係團體戰個到揀房黎入 咩房都話FULL
之後禁隨機 又咩房都搵唔到
有冇人同我一樣

句嘢無咗
唔緊要，我又準備咗個新#1
今天縮短咗+好睇咗

根本就無房, 你入到去見到果d可能1秒前已經爆曬

我自己開左間房 再試多次隨機就搵到房了
應該真係有BUG
我係係團體戰求其揀一間得1個人既房都入唔到
依家入到了

抽到6.5%。。。。連卡都冇張
好想抽條新風龍俾風補

same

就算冇減半 體力都會拎去刷wave少人開肥仔
好心搞唔掂個平衡就咪出羽毛入房咁反智啦

我自動升子宮環升到死app

早期D 都唔會嘈體毛嘈到咁勁 主要係送左30灰,上限+到30,補償灰 +活動回毛/半減 所以先咁既款 因為醒識去刷遺跡半減既人唔係得你一個 而家斷估可能係20~30人左右搶入一間房

12*

搞搞吓, 羽毛存在價值少,變晒做體力值

一開始就唔應該分開體毛啦

唔使分體毛最好 用毛又唔可以auto 最大鑊係組勁耐都入唔到房

岩啊

岩岩新玩30抽得1隻5星

我都係岩岩新玩, 去到第4章得一條5星火龍

分身

一係抽隻風法新風弓俾雷鷹都好呀。。。

得隻風迦樓羅 其他全垃圾

係時候換新機

XR好似幾抵屌

6千蚊左右, 課10pack就無左, 不如出返部

有見地

XR 跟本遊戲機spec
核電

上次活動送隻5星風龍真係好撚垃圾

玩呢隻game都係倒水咁去

今次抽既風龍仲撚垃圾

玩左個幾月自己一個 有無link

咁隻角呢?

好勁

風迦都係垃圾啦

真心想問
4星雷鳥 同埋今次活動4星角 值唔值得矖料升

對波好勁

話唔抽，結果忍唔住40抽
中左風法
我要大波姐姐呀

出完呢隻風弓更加證明左前兩隻個設計好有問題

分身就黎整到330 戰力應該有8000

勁過風法?

未，風法打呢d多雜魚關太好用，12月強化完再比較
不過新弓招異常唔會比2技reset

起碼夠力先
個普攻遲下仲會改
有望上一線

傻仔 風法勁好撚多

你抽到就會吹奏 抽唔到就踩

真，岩岩打wave 2技3下7500，好似有番希望，期待下佢點改

無踩過喎

有雨弓天配音已經值得all in

睇人性格姐，我抽唔光斧但都覺得佢係全驚最勁

你一開波就抽到

寶寶會抽唔中架咩

抽唔到果d想吹都無份吹啦
不過呢次堅係有料到
起碼好過中東佬先,中東佬只係一隻ok可用既劍

中東佬都幾慘，打真龍同火短一樣比人瘋狂ng

係女就有料
越少布越勁

會,莉莉咪無囉

依家無場俾佢發揮
除非出一關有10wave打10分鐘既關,咁先發揮到,依家無關俾佢打

所以暫時咩角都會有佢發揮既地方，除左力架

屌你老母80抽護符

力架打帝超好勁架

上次個風活動出wave咁咪可以大顥身手
又引到人抽，營收upup
cy真係唔識諗

風槍屌打 力架清唔到怪

PUSH
一陣1001嗰位用上面條link開po

你開算啦

都仲夠打嘅

你開就有機會將老夫放上首選

力架打極都過唔到wave
把心一橫抽佢老母
中左武藏 9升到3000戰力就過到wave了

差d想抽埋落下, 諗諗下風法雷鷹都無up

心中有up咪得

topic

太刀真係呢隻驚最勁既野

我中左風法
我次次無up果D同屬就中
上次中光斧

珍,寶寶就係咁成功閃開左隻加嘍囉中雷鷹

曬

太刀本身成隊加7-10%攻已經好勁

中非打

寶寶 我個ac算唔算黑仔? 無課 hard未打

想刷活動
但係冇哂體毛

唔想理你

我無 水 風 暗 光既40%攻龍喎 屌你

想食百理香

BOSS戰 開場同人打好定自己一個打好